Jesse最尾逃過差佬追捕 重新開始

bitch

屌你老母

屌你老母系 未撚睇呀仆街

睇左 但都屌你老母

仆街 我仲睇緊而家岩岩一半

btw 套野有d 悶...可能我一路都唔鐘意jesse

vince拍電影真係好一般, 快d專心搞埋bcs啦

如果唔係之前一次過追晒咁多季
我已經頂唔順熄左
呢套野節奏好慢呀~~不如變迷你劇仲好

你全家比狗屌完再死撚哂去比狗食條屍啦

breaking bad?

拉

劇透撚，屌你

fuck you bitch

有睇？

冇

睇完

失望

Fuck watching

虎膽龍威9既劇情？

的確 比想像中有落差

Yeah bitch

瘦todd好睇d

Dllm

屌你老母 未睇